無啦啦有個大陸人whatsapp我

佳佳？

佢問我返咩工 點應佢好

真愛嚟，我個朋友都認識到呢啲女仔，佢重好開心同我分享話識到佢嘅真愛，

過咗幾日後就再冇見過嗰位朋友，應該返咗大陸同佢個女朋友一齊開心生活緊

不安

我都有, 話賣茶

條女話佢做茶葉 唔知係咪佳佳啲friend呢

陌生的朋友

拎佢張icon去photo search先

不過no 同 profile pic 唔同

如果直接話你係賣點數卡嘅話 會點？

我尋日都收到 話自己係攝影師

比大家j下條女

唔識用手機search

搵唔到

佢無再覆我

講左乜

依招唔錯

以為佢想呃我買股票 9up兩句佢唔識應我就轉左話題

你set佢個名

真係賣茶

點解無upload到張圖

個名set得好啱 影相佬

文員對佢黎講無乜肉食 你扮下有錢人
同佢講屋企係大陸有幾塊田等緊中共收之類
包佢狂chur你

Lm

保護下佢 廢事有小學雞搞事 尋日太攰唔想覆佢 順便吊下佢癮

而家扮有個大客 問佢有咩茶推薦做禮物

上釣了

如果佢真係齋賣茶葉我會好失望

唔係呀嘛. 咁都遇到真愛？😳😳

我都會

唔通真係齋賣茶葉

話有興趣合作
叫佢影啲貨黎睇下

我都試過
個大陸人話係知道香港用whatsapp所以9 save 啲手機no亂add
問我香港有咩好去處

佢都搵過我個fd賣茶 真係只係賣茶

好出奇？大驚小怪 係人都知係呃錢啦

sorry囉 第一次親身體驗呀嘛

又真係有相

難分真與假

lm

屌 放錯

佢都有搵我 又要叫楊秀清

強帖lm

完左啦？